
                      bueno de pequeño vi la primera entrega y quede fascinado..esas criaturas que antaño habian pisado y dominado la tierra era calcadas en la pantalla grande con tanta calidad y magnitud que dejaban a uno atónito y sorprendido,maravillado frente a estas criaturas que provocaban fascinación y terror en los espectadores...el rúgido del tiranosaurio que se volvería tan icónico en los medios dejaba a más de uno con los pelos de punta...22 años despues pise el cine para ver la 4ta entrega con ansiedad y aunque al principio avanza algo lenta la película es sin duda una de las mejores secuelas que he visto del Jurassic Park y aunque cambie el título y nos muestre algo más diverso y que expande el universo fiticio que creo Spielberg alla por 1993, hoy 2015 con tantos remakes y reboots que no estan a la altura ,despues de Mad Max:Fury Road...Colin Trevorrow le devuelve la gloria a los dinosaurios y una historia que en si es sencilla pero bien narrada...una banda sonora que a más de uno volvera nostalgico.
 Lo único que puedo decir es que la actuación de los jovenes Nick Robinson y Ty Simpkins no convence demasiado 